真係唔可以輸，否則永不超生，到時死嘅死，未死嘅比死更難受

完全冇退路
唔好咁天真以為可以移民，一係你依家走
到時你以為仲可以走？